公道D講,鍾培生對電競, 慈善, 香港本土文化係有貢獻既

公道D講, Derek對台港澳電競發展貢獻好大,業務喺東南亞有一定規模, 好多公司想落廣告推廣東南亞市場都要搵佢. 亦出錢出力支持香港電影, 明知蝕硬都撐, 同埋出錢支援廣東話制作既團隊, 例如佢開頭搞個youtube channel就係為左幫D疫情下少左job既制作團隊.
佢可能係藍藍地, 口才一般, 脾氣受不得激(冇咩人會因為抽水而單挑).但至少, 佢身體力行對電競, 對慈善, 對香港本土文化係有貢獻既.

利申:唔認識Derek本人, 有睇佢youtube片

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

貢獻就係出錢

咁起碼人地肯出錢啊

改變唔到係藍嘅事實

利申 習大大同毛主席都好大貢獻，無論係文化 歷史 定政治層面
堅定擁護一個国家

負貢獻搞到電競不倫不類

死咗先幫佢平反啦